95巴絲靠將軍推post食得屎 (281)

1849

[member好撚緊張[/member]

靠將軍推post真係食得屎

又要返工啦 我唔要返工啊

0020

咁陰公啊

條友仲未上水

who are you包夫點會多過廿秒唔覆

95廢青絕左種？

0548 strong

1115

1141 hey sun

每年夏天都想轉行

1425 熱

咁都俾人爬頭渣ga

唔食奶粉咪得

死廢青

這黑暗 我多習慣
習慣到不再需要看

從前這世界 我不知道 同時有著你

原來奉獻多多少少依然徒勞兩個世界也分開

若愛是曇花 幸福過眼是廢墟
無人真擁有過 可是春色可以藏心裡

有人是獨個 離場才完美

1130 weak

0012

0038

0039 weak

0041

0148

0520

0556

0603

世界亂的一塌糊塗可是 能怎樣
偶爾抬起頭來還好有顆月亮可賞

0700

0707 strong

如果失憶 我渴望再多一次認識你

落車 strong

Me仲搭緊車

搭車慣咗weak

如難忍手 無法廝守
寧願握手 別要揮手
預了拖得你手 便要分得了手

1130 食飯

1149

1224食飯

1243食飽

1323

1350

一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興

1413

1601

1739

我把幸福看得太簡單了點
你有多用心我卻沒有發覺

問我怎能如兒童 還須情人陪同
男人的心理願你都懂

假如這同盟會輪流大講失戀太黯淡
不如對那人鬥快鬥早心淡

何必要做奴隸 無需要為失去了的執迷

我尋你開心 你尋我開心
我們還有什麼可以恨

2316

2352 weak

0227

0636

0703

包包

馬馬

沙田 食咩好

1036

這一生也未用過心聽新聞報導

飲咩好

個天好藍

用千辛萬苦忘不了你的模樣
忘不了的遍體鱗傷 成為我的力量

點解黃子恆成個地盤雜工樣都比TVB捧

1907

1911

為何甜夢每朝驚破 怕是我本身太情多
怎麼我 卻妄想天天真真的簡簡單單的愛過

2249

0006 weak

0246

有無人試過去旅行有豔遇？

0350

0820

大家好

你好

大家聽日會唔會約fd食飯可以去到8個

1251 起身

1401

1548

有冇人好鐘意轉工

肯相信我未 肯體恤我未
雙方要靠信任還是放餌

往後餘生 風雪是你
平淡是你 清貧也是你

沒有膽色纏你 心亂如麻

2044

其實成日食女係咩感覺

期望飛上恬靜月球遙望每家的窗

2342

買

$